一句講晒，用拜登去換返李偲嫣寶寶返黎，制唔制？

我地嫣皇就咁就行撚左去
我知道係舉國哀痛
我願意用拜登同上帝做個交易

唔撚洗講咁多
一句
用拜登換返偲嫣bb返黎
制定唔制？

💡

夠啦，條死肥婆唔值得講咁多日